что я хочу сделать?
- ввести эфир кошельки
что меня останавливает?

Нужен план что нужно сделать
нужно определить какие счета на карте будут? каждого по одному



Сейчас происходит снятие блокировок с сознания человечества и открытие звездной памяти из происхождения их божественного рода и потомков богов и восстановление знаний и технологий.
Я пришел помочькаждому скорректировать программу эволюционного развития индивидуальной души до БогоЧеловека 
или произвести взаиморасчет по кармическим долгам через все соответствующие инстанции взыскания долга, 
внесение коррекционной программы для завершения своего существования через несчастный случай и других естественных форм завершения человечествкого 
    существования.
Существует столько прекрасных способов умереть. Выберите себе наилучший или выберите стать победителем!
    
    
    
    https://stamp.io/stamp/j2934k23
    
Блокчейн и чипизация
    
Рассмотрим систему построения общества по технологии толпоэлитарного принципа (пирамида силы):
По сути чипизация глобальной элите нужна для уникальной идентификации, чтобы на основе этих уникальных номеров 
удобно было управлять обществом и регулировать его. 
В чипе зашит уникальный идентификатор и возможно дополнительная биометрическая информация.
Почему именно чип? потому что 
1. его сложнее подделать/изготовить, а значит защита монополии повышается,
2. можно записать дополнительную информацию.
Управление системой происходит централизованным способом или скорре сказать через большую мировую систему иерархических подтверждений.
Это естесвенно монополизирует управление в узкой группе лиц.

Рассмотрим систему построения общества по технологии самоуправления (пирамида нравственности):
Для децентрализованного общества, которое всегда строилось как мы знаем из истории на принципах самоуправления.
Примерами такой организации могут служить система громад, которые как мы видим уже начали образовываться на территории украины. 
http://gromada.info/
https://www.youtube.com/watch?v=9cAwIxb-Wyc
https://www.youtube.com/watch?v=iCXLA3ix7To Территориальные громады. Народная экономика. Консорциум. Часть 1

Громады не подчиняются и представляют собой свою внутреннюю эко систему в которой каждый является отвественным лицом 
за ту или иную часть жизнедеятельности громады (локальной эко системы).
Естественно как и в любой системе должен быть учет. А на чем будет строиться учет экономических и правовых взаимоотношений в системе самоуправления?
Естественно также на уникальных идентификаторах личности? 
А это значит что опять возникает тот же запрос что и у элиты - нужен надежный способ идентификации.
И здесь естественно не вопрос подавления а вопрос самоорганизации и выживания.
Но в системе самоорганизации люди естественным образом будут понимать что использование децентрализованных систем идентификации и учета 
более естественно для таких систем, так как люди не хотят делегировать право на 


Как видим ципизация это лишь инструмент управления, а не способ управления. 
Человек отрициющий управление и порядок - анархист, а это значит хаос что и есть по сути война.
Ну а для народа понимающий суть происходящего выбор очевиден, что нужна децентрализованная система управления, основанная на принципах блокчейн.
Опять же здесь встает следующий вопрос о способе управления и законах которые уже начинают писаться на блокчейне.
Здесь уже нужно понимание построения систем и принципы человеческой психики.


Рассмотрим противниов чипизации

https://www.youtube.com/watch?v=8B-Dk3oNjzc
Сообщество людей которым в голову вбили матричную программу, что ципизация это плохо.
Это недалекие люди, коэффициент интелекта которых менее 80 IQ. Которые не понимают системы управления.
По сути это фантомы с вложенной программой жизни и мировосприятия.
А таких большинство. Так как пирамида силы строится по принципу сокрытия знания и оболванивания.
А считают что мир должен крутиться вокруг их точки зрения основанной на невежестве. 
Большую часть этого мнения естественно формируют элиты при помощи СМИ дабы не потерять контроль, это тоже нужно учитывать, 
так как чтобы победить врага нужно знать его в лицо и знать где у него ахилесова пята.

В чем отличие пирамиды силы и пирамиды нравственности
Алгоритмом поддержания порядка

Как мы знаем каждому хочется чтобы в окружающем мире был та или иная форма порядка, даже теже анархисты 
хотят определенного типа взаимодействий. Те кто отрицают порядок, выбирают хаос. 
А выбирая хаос, это значит и беспричинная смерть, значит такие люди сами напрашиваются смерть, которую рано или поздно получат.
Тот кто не может определить или сформулировать принципы гармоничного взаимодействия может оставаться на маргинальном слое общества.
Но в любом случае каждый хочет той или иной формы порядка. Ведь даже хаос - это один из видов порядка, который имеет свои законы взаимодействия.
Если мы начнем исследовать варианты алгоритмов поддержания порядка то придем к выводу, что все алгоритмы сводятся к двум основным.
1. Пирамида силы.
2. Пирамида нравственности.

Рассмотрим каждый по порядку проанализируем и сделаем выводы.

Итак Пирамида силы

Здесь Алгоритмом поддержания порядка является создание служб безопасности и правопорядка которые принуждают общество исполнять законы придуманные 
классом который их выбрал или уполномочил посредством выборной системы. 
Такая форма организации порядка сейчас распространилась повсеместно как мы видим.
Давайте рассмотрим его поподробнее.
Так как общество делегирует право на применение силы, право на суд, вышестоящим, то это значит, что они им доверяют видя 
в них нравственных и справедливых людей.
Но что мы видим сейчас происходит всяческая подмена понятий, и выдавание желаемого за действительное.
Например когда нижестоящие не могут убедиться в поддлинности документов и всех ведущихся ими дел нижестоящими, возникает большой соблазн использовать 
право на применение силы и право на суд в своих корыстных целях поставить всех себе на службу как рабов под видом благовидных обещаний.
Что и происходи повсеместно используя все возможные технологии подавления воли нижестоящего класса, дабы избежать бунта, такие как:
- Психотронное оружие
- Продажа органов людей на трансплантацию
- Убиение малых детей на жертвоприношения в черномагических ритуалах
- Торговля наркотиками
- Бандитизм и терроризм для устрашения общества
- Создание информационных мемов и декораций (иллюзий) для создания ПКМ (привычной картины мира) и выставление в худхем свете тех кто не угоден системе
- Травля генно-модифицированной едой
- Банковские кредиты
- Переписывание истории
- Судебный беспредел
- Подтасовка выборов
И вы являетсесь соучастником всего этого оборота оставаясь молчаливым.

Рассмотрим пирамиду нравственности


Так или иначе как вы понимаете любое государство это фелиш или муляж для того чтобы люди спокойно сидели и думали что есть ктото наверху сильный и умный
кто решит их "проблемы". Их формируют так же по принципу "Объединяй и властвуй" намеренно. 
Именно поэтому и сейчас хотят разделить Россию чтобы проще было управлять.
Так или иначе Единое Мировое Правителсьство существует и работает, однако оставаясь в тени.
Естественно чтобы уйти от ответственности за все те методы каким это происходит.
Как вы знаете они же хотят ввести уже электронные паспорта и расчет за товары и услуги только электронным способом.
Это как вы правильно уже догадались официальный Электронно-банковский концлагерь.
Где правило одно: "Если ты не выпоняешь закон то ты не будешь жить". Очень просто и понятно для раба. Много мозгов не нужно чтобы исполнять.

Кто же эти самые Единое Мировое Правителсьство?

Это сущности не земного плана называющие себя Архонтами пришедшими из мира "Инферно" или по простому из мира Тьмы.

Как вы знаете из теории маятников Энерго-информационных структур, обесточить или другими словали лишить силы или ликвидировать эгрегор можно только 
перестав обращать на него свое внимание. Не бороться, а строить свой мир! Здесь мы приходим к понятию Творца Нового Мира и Вселенной!
Большинство скажет что человек не может быть творцом вселенной. 
И тут мы сталкиваемся с классической матричной программой заглушкой которая запрещает человеку выйти на рамки ПКМ!
Естественно Творец Вселенной это Бог-Творец, а Слово Бога - Закон!
А воля творца Автономна и неприкосновенна!
Вот мы и пришли к понятию суверинитета личности!
Человек Северенен то дех пор покак он творит мир во имя всего целого! 
И толькак так он полнстью защищен, до тех пор пока друим не позволит

Твори свою Волю! Таков да будет Закон!



Каков же выход и
 




В Пирамиде силы алгоритмом поддержания порядка служит силовой фактор.

Джанака царь

Выше сложнее

Изоляция демонов

Так же для того
    
Новое общество строится из обломков старого, из тех кто принимает ответственность и решение жить честно и открыто.
Честно это значит регистрация всех сделок в блокчейн, где целостность и достоверность данных гарантируется технологией.
Открыто это значит что все транзакции могут посмотреть все окружающие.

Список контрактов
1. Регистрация людей
2. Подписывание документов
3. Выдача документов, сертификатов, лицензий с возможностью отзыва
4. Выдача доверенности на те или иные действия
5. Регистрация Транспортного средства
6. Купля и продажа транспортного средства
7. Выдача прав на вождение
8. Регистрация правонарушения
9. 